連馬體會都打唔贏既利物浦竟然曾經夠膽豪言要同皇拜巴睇齊

番去練多十年八年先啦

馬體會真係守門人黎
冇番咁上下級數對住佢真係輸撚硬
除非你有課金買牙朗

賓州馬條傻鳩都入到下體波

英超一哥打唔贏西甲六弟

破唔到大巴係道發脾氣
高普真係

英超係最高級既聯賽 沒有之一